---
type: pro
title: Développeur chez Nova
period: du 2020-08-01 au 2020-08-31
job: Développeur Mobile
location: Nova Building IT GmbH
link: https://novabuilding.de/
imgsrc: https://www.novabuilding.de/images/logo.png
imgalt: Logo de Nova Building IT GmbH
---

# Développeur chez Nova

## Responsabilité

Développeur d'applications mobile.

## Statut

Stagiaire.

## Détail des missions

- Évaluation du framework Flutter
- Présentation d'une maquette d'application de rédaction de contrat de chantier avec Flutter.
